推！保良局中學考試卷公然保「送中」

【保良局第一張永慶中學學生被迫默寫保「送中」字句 校友聯署聲討】
六月十三日，在教協呼籲及部分在校學生表明罷課意願後，保一堅持不罷課，亦不設補考予罷課學生。同日，竟有老師以支持逃犯條例的社論為中五英文默書考試材料，選材立場偏頗，內容包括指「香港市民信任特首及送中條例」、「所有良好守法的市民都會支持合理的逃犯條例」（見文末）。不少學生，包括較早前爭取罷課不果的學弟妹，為保考試成績，被迫默寫下違心言論。此情此景，不僅嚴重侵反言論自由，更幾乎與勞改無異，令人髮指。

有關默寫內容:

• ‘People in Hong Kong have not lost their trust in the chief executive and her stance on the bill. ’
• ‘All decent and law-abiding citizens would support a proper extradition law to deter and weed out offenders hiding in the city.’
• ‘Hong Kong will be a much better place to live in and its reputation as “Asia’s world city” will be greatly enhanced if the government takes serious and substantive steps to enact legislation to uphold justice and clear its name as a “haven for fugitives”.’

全文見link

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

Push

發現大多數仆街教畜都係5 60後，呢單都應該好難唔係

入面係咪全部新香港人讀

保良局唔係好勁架咩

蝗校